痴線架大交合收工先黎落大雨

放lunch又落狗屎
放工又落狗屎